# Спецификация организации файловой системы для Algoritms and structure data

Данный файл служит для предоставления информации о работе с файловой системой организованной для
приложения algoritms and structure data.

Любое имя директории, название файла, либо какой-либо параметр описаный в каком-либо файле должны
соответствовать описанным, в данном документе, наименованиям с соблюдением заглавных и строчных 
букв.

## Директории
  Ниже представлено описание всех директорий в файловой системе
